布拉格 布達佩斯

有冇人去過分享下

有咩好食 有咩景點必去 有咩必買

苦艾酒

Budapest : Chain bridge
Parliament building
夜晚好靚

熱門就唔講了
少少冷既
Prague 高堡
Budapest 小孩火車，全部小朋友員工

Budapest 牛肉湯好好飲
搭過黑的 會換左你張大面額既銀紙走 同埋係咁跳錶

匈牙利菜幾好食 幾特別 係香港好少食到
搵啲舖頭細細間既傳統匈牙利菜館試下

留名 暑期去

布拉格都搭過黑的

勁掛住goulash soup

Goulash
利申： 去過布拉格同布達佩斯

收到

prague如果同行有女人 要帶定多d錢 果邊d石榴石都幾出名

兩個城市都好安全其實
中/東歐比較好

Budapest 勁正

Central Market，搭地鐵綠色線M4 Fovam ter，一上地面就見到，隔離就係綠橋 Liberty Bridge

Kevin ter，一帶好多餐廳，做遊客生意多

Vaci utca，旅遊購物街

Buda Castle + Matthias Church ，地線黃/紅/藍色線 Derk ter上地面搭15號巴士就去到，中途會經過鏈橋

Margret Hid，多瑙河上面嘅一個島，成個島都係公園，搭電車4/6號去到

想沿住多瑙河睇境又唔想行可以搭電車2號或者電車17號。2號望布達山景，中途會經過Central Market，綠橋，白橋，鏈橋，國會大廈，總站係Margret Hid附近，17號就係望佩斯，兩條電車線同多瑙河平行

西火車站 Nyugati palyaudvar 隔離有間好靚嘅m記可以行下

暫時諗到咁多，想知可以再問我

漁人堡 buda chastle 國會大廈 多瑙河

最重要係hungary物價低 試過30蚊港紙食3course lunch

Budapest可以去埋個歌劇院
裡面裝修好靚

食野search最高級果幾間餐廳
都係好平 勁正

我覺得有d 咸

巴打幾時去

布達佩斯可以試下gundel嘅四式鵝肝

Very detail

4月頭

聽講budapest好多鵝肝醬買
貴嗎？

唔貴
去個market買可以格下價先

真係勁好食
返到黎好後悔無買多啲

上年去咗歐遊8國
本身見Budapest唔係好出名仲諗住skip咗佢
點知去完係最鐘意
完全低估咗呢個地方

反而Praha有啲失望

我去到晚晚食鵝肝
勁好食又唔貴
諗起都想飛多次去食

布達佩斯好出名wor

除左gundel餐廳，仲可以試下環境氣氛一流嘅New York cafe

如果去布拉格 先去YouTube 睇左個 honest Prague guide channel 先，好有用既info. Budapest 景點都大路，佢地既溫泉真係一等一！

以前on99

Praha真心失望，好多人，Castle同Charles Bridge 都唔係太吸引

佢啲鵝肝好正 去Central Market 買都好平，百零蚊港紙一罐，記得行晒全場格價 最右邊賣手信果行價錢平過肉檔賣果啲

另外Central Market上層有手信同手工藝品賣，仲有熟食檔，價錢貴少少但勝在夠集中

絲打你覺得一個女仔去安唔安全？

Budapest溫泉都好出名，最出名一定係Széchenyi fürdő，地鐵黃線M1一上地名就見到，就係旅遊書啲相影住啲呀伯一路浸溫泉一路捉棋果間。

想high class啲可以去Gellért Gyógyfürdő，地鐵綠線M4 St Gellert ter去到，佢本身係間酒店嚟，如果住喺佢度唔使錢有得浸

Comme chez Soi
呢間唔好食我切
個蘋果鵝肝正撚到
仲要平到仆街
間野要提前個幾月預約，入面好細，我留三日，去左三次博人取消booking
，最後一日佢終於記得我，但要我75分鐘內還台
二個人叫左蘋果鵝肝，有四大舊只係百幾蚊 同一碟海鮮意粉，

附近仲有間lucky 7 burger 好撚正，

Central market

呢碟意粉先港紙$35
Budapest 物價低到

New work cafe 算9數啦
唔好食又西口西面
得環境可取

我去Kiskakukk Restaurant食
唔駛booking就咁walk in
見上網睇好多好評
叫左幾個course 有埋鵝肝 好好食
都係每人百幾蚊hkd埋單

下次有機會去吓巴打呢間先

Newyork cafe都係為佢個名去 我當景點去
入面真係幾靚
我叫咗杯朱古力 濃到仆街
飲唔落
仲要漏我單 問啲waiter又唔理我

Market有間賣雜物嘅
啲公仔勁靚勁有特色
臨尾趕住走掃咗成袋
如果唔係拎唔曬真係勁想成set買曬

經過一定見到

仆街果陣黎m無浸到
我個frd去左浸 佢話入面好大
勁多人一路浸一路飲酒勁好feel
當時奧運緊 有大電視一齊睇直播超正

係咪水晶黎? 如果去market檔口買野會唔會坐地起價

我嗰陣去有俾街邊啲mk仔搭訕
不過我諗佢地應該好少見Asian face 所以好奇
Feel到無乜惡意嘅
我話from hongkong 佢地勁驚訝
佢地應該覺得係個好遙遠嘅國際大城市
係咁問香港係點樣架？係咪好靚好繁榮架？之類

我覺得都ok安全嘅even無遇到咩壞人
不過自己一個女仔去都邊都要小心啲

我4月都打算去PRAGUE 但知唔知果邊4月天氣係點 想去果間SKYDIVE呀!

Prague Budapest 周街整容泡菜，痴撚線多到
好多2個女仔或情侶出到，好多泡菜D英語仲屎過我，我本身極屎，佢地用手語Google ，睇到佢地就覺得旅行唔存在語言困難

Budapest 漁人堡見過2次廢老團 ，好似勝景遊

另外夜晚上自由山影相好正

屌

有冇浸溫泉

鵝肝

要book

會去浸
係咪要帶毛巾 泳衣？拖鞋係咪一定要？

岩岩send email去book
睇緊menu
你地叫左兩份goose liver?

一份有四大塊，夠架啦
叫多樣野，記住唔好叫前菜同甜品，佢地見你冇叫會送比你食，食完仲有雪葩洗口
岩岩睇番，間野原來排名tripadvisor 第一
唔怪得咁難book

黎m無浸
好遺憾

想問下玩晒二個地方要幾耐度
主要想去捷克先 布拉格同CK 呢D必去地方
但去完CK 點去匈牙利
又唔想去奧地利 物價高又悶
定係唔好咁貪心剩係留係捷克算?

Prague by student agent > ck
ck by ck shuttle > Hallstatt
Ck by Bus or train > Salzburg
Salzburg direct train > Budapest
12-13日搞掂
一定岩你心水

兇牙利刺繡衫 送比老母同其他姨媽姑姐或女仔
買過一件自用 大約11000ft 偏貴正宗匈牙利製
不過要留意label 唔少made in china

Central market勁多鵝肝醬賣又唔貴
點知買返黎送比人 個個都話「哇你做咩買d咁殘忍既野」

上年7月尾去咗奧捷匈, Budapest係尾站, 玩咗4日半, 真心正

我都係去大路果D

布達城堡

國會

鏈橋

白橋

綠橋我去果時入口整緊路, 冇電車行, 行人可以坐係橋上面食野吹水, 仲有人爬咗上橋頂坐

Central Market

聖伊什特萬聖殿, 可以俾錢上頂

英雄廣場

塞切尼溫泉浴場, 不過冇去浸, 只係入去昅咗昅

Citadella睇夜景

漁人堡

日頭同夜晚行下多瑙河兩旁, 有唔同feel

餐廳我食過呢幾間比較好
Gundel

Kiskakukk Étterem

蘋果鵝肝必食

Menza

Lucky 7 Burgers and More

New York Cafe我都唔推介, 名過於實, 真係食個view, 野食一般般, service就好唔得, 老婆果份早餐竟然吹L咗幾次要成半個鐘先黎

我啲frd收到勁開心

巴打食過lucky 7
好撚正呀，好想再食

返工撚拎唔到咁長

攻略 我見best of Budapest 成10年都拎獎 thanks

唔記得問 4大塊for 2人食 定你自己一個食晒

包車 shuttle bus 不過成1000hkd 一位好貴
我之前都面對哩個難題....
所以我stay 係布拉格 book day trip 去ck算
不過來回6粒鐘 應該都會去
布拉格會坐student bus去Budapest 7粒鐘

巴打d相勁靚 借問聲咩相機咩鏡？

影得好靚

布拉格 人骨教堂 之後唔知咩塔 要住纜車上出再上既
布達佩斯 就要夜遊多惱河 國會 漁人像果個山 同有個醫院博物館

上次帶咗一機三鏡
A7R2 + FE1635 + Loxia 50 + Batis 85

再靠執相同好天氣

預你share
一個人食到扣喉都吞唔落啦
試下lunch 12點前去到，博佢比你 如訂唔到

七月中應該會喺英國去捷克(prague, ck, brno)玩個零禮拜左右
除咗嘢食外 有冇咩特色手信推介
預幾多錢for食宿好？ 唔需要話特別窮遊 但絕對唔係奢侈

一係淨係去奧地利Hallstatt, 真係值得一去, 不過又係好多蝗同泡菜

我個行程係咁, total 16日
Prague -> CK (Book Prague Express既4人房車, 175歐, 中間去埋Kutna Hora同人骨教堂)
CK -> Salzburg (CK Shuttle 拼車)
Salzburg -> Hallstatt (OBB)
Hallstatt -> Wien (OBB)
Wien -> Budapest (OBB)

Agger 皮幾野匈牙利紙食餐晚飯

自我感覺幾好 即刻變土豪
之前白俄紙一球值四百幾港紙 食餐好啲buffet都唔得
不過改咗制 冇咗5個零

好想去但啲人又話呢兩度好多小偷

睇下訂唔訂到先
仲有一個月去

想問下 hungary而家難民情況點樣?會唔會影響旅遊?

New york cafe好正，女仔一定鍾意，嘢食係貴但好食

匈牙利邊有難民想留低，反而德國奧地利就多多地

去過歐州好多城市未試過預小偷
除左有次係巴黎地鐵有幾個小妹妹想偷野

德奧都想順便去埋

好正
留名 下個月去

我萬幾蚊就係食呢d

多瑙河日與夜

睇到巴打啲圖就覺得正
嚟緊我都會去Budapest
想問下邊度唱錢比較好？

過到去機場唱

匈牙利平靚正
黃色多瑙河

Budapest超靚, 留左5日周圍影相食野

有睇過雪糕巴打你啲遊記

好靚
Budapest食晚飯係咪都算平？

兩個地方都去過

去budapest有間中古世紀餐廳幾得意

唔覺

留左七日budapest

係咪好多木果間

好鍾意布達佩斯 如果只可去多次歐洲，我都會揀返布達佩斯

布拉格都好靚

Budapest係我歐遊最有文化氣息 最舒服嘅城市 建議可以深度遊 睇日落 睇多d博物館
Prague就一定要去CK小鎮la

new york cafe 啲男waiter 都好正

可以去到好平, 但你食D好野都唔會去到好貴, 好抵食

多謝
好想再去

藍色多腦河好靚

我黎緊留5日4夜

有無去紅燈區？

國王湖4月尾先開船入obersee

我4月頭去 有無得係St. Bartholomä 行去obersee

Me2我4月會經過

行到，但唔建議

求教
真係好想去obersee 睇相好靚

建議巴打去高登追返雪糕巴個歐遊post

你時間一定唔夠
我之都係咁，10月中就停船，結果我再改行程最尾一日開放去
真心值得，最精華

Budapest真係好正
Kiskakukk啲嘢勁大份又抵食
再去歐洲嘅話budapest應該會翻兜

都係多惱河

留左一星期係Budapest 都唔夠
d女女對腳長到
Zeller bistro 夜晚食應該要book
食灰牛 鴨肝mousse
去街市/附近餐館食紅椒雞同牛肉湯
匈牙利甜品相對無咁甜 焗蘋果批好食
Margaret島廢廢地 人工島唔去都得
上山好大風好凍 但一定要留到夜晚睇鏈橋

留名五月去

Prague

諗住十月去東歐
諗住去12日到
主要會去 Warsaw, Krakow, Vienna, Budapest
如果唔去 Prague 算唔算係損失？
好多鬼佬話去完 Krakow 值得去過 Prague

Give up Vienna and change to Prague

我4月中就走, obersee月尾先開

如果我spend全日係國王湖, 係St. Bartholomä落船有無得行路去obersee

六月會去留名
又要就平機票又要就維也納愛樂，搞到得兩日budapest
驚到時食唔到而家email book定Zeller同comme chez soi唔知佢地會唔會理我
有冇人浸過個溫泉？
布拉格反而有3日，有冇好野食介紹。

between 有冇人成功買過維也納愛樂嘅多出飛？(SORRY 1999)

Zeller 覆email好快 我前一晚就有了
另一間係咪近市場？好難搵同要早兩星期book

原味最正
要睇返鵝肝% 唔同牌子同味會唔同

去到買支珠江橋牌返黎

Kraków 好正 個人認為多元化d
有古堡有集中營有鹽礦
食野同匈牙利有得比
大份兼好食 Jewish quarter
:廿蚊個雞肉kebab 有兩隻手掌大
至於Prague 無去過但知夏天多人到唔想行

Tokaji aszu 甜酒
易入口又平 得匈牙利先有 好似係
好後悔無買多枝香港無
鬼佬friend鍾意到唔想還俾我

咁邊隻牌子既原味又平又正

呢隻酒真係好正
嗰陣喺budapest晚晚都飲
就算係超市cheap嘢都好飲
有冇方法喺香港買到

波蘭撚表示 華沙乜都冇 除非係蕭邦迷

波蘭 exchange ????

其實我想去睇下 Palace of Culture and Science

comme chez soi喺tripadvisorrrr好高分，本身見係食意大利野冇諗住食，因為淨係想試匈牙利菜，不過見留上巴打介紹到要切 咁我就試試啦

皇冠無見過 有其他牌子賣既

夜晚坐船遊多瑙河 價錢冇記錯500hkd左右包兩杯野飲

波蘭迷 打算環波遊

提提大家，買Budapest 24/72hour /5days transportation card有包遊船
路線叫j1/j2?
我之前由白橋坐到去國會大廈
日/夜都有，只係唔包夜飲
就住買卡，用得好，好撚抵，又唔駛怕冇簽卡被罰，

巴打邊度有得買

布達佩斯好正好吸引

有無布拉格景點美食好介紹？

第一張巴打你企係邊到影落去?好靚

留名 4月中去

我4月去,諗住去浸溫泉,但好似果陣仲好凍

有咩睇 去過ams果個

有d咁既事 包遊船

又係New York Cafe嗰啲
日日去食早餐

btw可以去下Szentendre小鎮
Budapest去大概一個鐘火車
好靚 又有嘢行 我都喺嗰度買左幾枝tokaji

當初係睇左呢2個MV先想去Budapest
第1個mv頭一part就係Szentendre

打算去Prague Budapest 5-6日
有咩行程推介/必去

幾時去

係Budapest留左2個月

6月中

巴打分享下有咩必買/必食

有冇人落過去 Slovenia 睇鐘乳洞？

聽classical concert

本身想去布拉格exchange 但無啦 依家去玩都幾好 有無話5-8月幾時去好啲

果陣係去做野，同當地人一齊玩同住，反而冇咩食咁多位巴絲食既著名野，我地食得好平民地道

必買的話我會建議買Magic Box，第一次真係諗左好耐先識打開，放私隱野一流

7-8月日照最長，時間好襟玩，但5-6月天氣冇咁熱

如果大家有時間，可以去下附近小鎮叫szentendre，無咩有名景點，但細細地氣氛環境幾舒服，野食幾好味，有個湖，仲有市集行，有間朱古力專門店。

遠少少係匈牙利可以去埋Balaton Lake幾日，當地人必到既渡假勝地

係幾特別同壯觀 不過睇得耐就會悶 同ble一樣好多遊客
附近好似仲有個城堡(有得買套票) 但我冇去

浸過szechenyi 溫泉
入面有好多個唔同嘅池比你浸
換衫可以幾條友買一格更衣室
啲野可以鎖哂係入面 幾方便
好少asian 但好多外國遊客
浸完上水飲返杯啤酒好正

係budapest留咗六日
除咗來回果程之外
各個景點全部都係步行
其實幾舒服 又可以慳返筆
路程唔算遠

如果係女仔
個人認為去到布拉格係冇野買得落手
布拉格買野唔會平啲 而且啲sales非常西
舊城區同新城區都充滿遊客

總括黎講 budapest係會再encore嘅城市
布拉格去一次就夠

八月中去 由romania出發21日
計劃brasov(3)-budapest(4)-vienna(1)-hallstatt(1)-munich(3)-nuremberg(3)-prague(3)-berlin(3)-返香港

romania出發就fix死咗
berlin就真心好想趁呢次有機會去歐洲就去埋(雖然離romania好遠)
austria其實冇乜興趣，但反正經過就睇下咁
一開始有諗過唔兜vienna&budapest行croatia & slovenia嗰邊落hallstatt/munich，但見大家咁鍾意budapest我又心郁郁。

有冇咩正嘅城市/小鎮我漏咗或者可以留多幾日㗎

去hallstatt其實由salzburg stay會比較方便，而且好近國王湖，可以即日去國王湖夜晚坐火車去munich，如去prague就可以去埋cesky krumulov

Berlin好值得去呀

nurnberg 可以留短d
由prague去berlin中間可以係dresden停一兩日

Dresden 堅正

係咪一定要帶對拖鞋？
同毛巾

有咩玩 建築物 二戰野幾靚

Berlin 2戰歷史

Check point Charlie 有點失望
但博物館島值得一去

東德博物館正

Bonn 嗰德國近代史博物館都好正

Budapest邊個溫泉推介

唔係凍去浸先爽咩？我6月去熱辣辣咁浸好似沖涼咁 諗起就想放棄，去飲下咖啡算
between柏林我都會去喎，除左二戰嘢仲有咩好多處？諗起德國菜又係 有冇好介紹，除左豬手

Currywurst

未聽過magic box
btw街頭買野係咪好易做左水魚?

我覺得辛坦德小鎮好一般，普通歐陸小鎮一個,可以不去 2-3小時行完

貨比三家，同埋講下價

日日都Currywurst
樓主幾時去？
布拉格好多平絲嘢買？即係好似竹下通嗰啲咁？

南烤北煮，Berlin可以食水煮豬手，幾過癮，個頭咁大隻

我想問上網卡問題
係咪去到當地買卡？
或者有咩上網卡推薦
主要用嚟google map

當年我係去到先買
個時去budapest係vodafone出左張電話卡, 大概150HKD左右, 5GB DATA + 100分鐘電話
個4G好撚快

點解依個網d定價咁奇怪定我理解錯,
72hrs pass 9900 但係5 days pass 4550
同埋5 day 果個好似無寫包船既

Budapest要去露天浴場

上淘寶 100蚊左右已經買到一個月全歐洲都有網既幾GB上網card

有 我去無咁多旅行團去果個（無火車仔係入面果個）勁似魔戒場景

毛巾果d可以租
拖鞋真係記住帶 果時去無
個地d細沙石多到
慘過行石春

係咪有得捉棋嗰個

東正教堂建築

無錯

係買travel card ,唔係Budapest ,唔好買，唔抵

Travel pass 包公共交通的遊船 唔洗錢 好似半個鐘一班 係果度住果陣成日玩

Budapest 要係咁飲酒 平到仆街

係咪即係依張???
利申LAN左6月去

咁正

個溫泉叫咩名? 幾錢
其實想知d人係咪一路浸一路玩電話先影到相

係
個個都防水手機袋

上網搵搵防水袋先

6月中尾自己去
有無人一樣 睇下撞唔撞到大家

六月中尾七月頭揮手

我都係6月中

有冇手足9月中去

Szechenyi Baths 我記得用左兩百蚊左右 唔肯定 官網有price list
有個visitor ticket就剩觀光唔浸 不過都係去浸下過癮d

tks
上網睇, d人話2個人可以租一個cabin
另1個就買一種門票直頭唔洗用locker/cabin?

Budapest去公共浴場

係呀，果時我都係兩個人租個couple cabin之類，但唔記得租完個cabin仲洗唔洗買多個門票，因為果時我又租毛巾又租泳衣租多一堆野

我都係 我本來係打算去買個visitor ticket算所以出發前都無睇價錢無帶泳衣，點知去到覺得唔落水好可惜，於是即場問同租，佢個網寫得唔係好清楚咁，不過去到d價list得清楚d同問果個人都得，仲有得即場唱佢d貨幣 我乜都租曬覺得圍起黎都抵玩，唔會太貴

請問叫咩名

租泳衣毛巾會唔會好唔衛生？如果可以自己帶係味自己帶最好？

樓上全部都係絲？租泳衣係咩玩法？
比你地講到我都心郁郁又想plan返去浸，浸完去食飯

你地都自己去？ 可能可以一齊食下野

真係無帶既時候無得唔租 不過佢租開應該ok既
毛巾主要都係果時驚上水凍kum住印下水咁，所以無咩野，不過自備好d
一定要帶拖鞋，唔帶會後悔

Budapest 個溫泉

Zeller食咩最好

咁我到時問下先tks

喺香港平日洗費拎到過去算唔算做到皇帝

都算，700蚊訂酒店，諗住普通一間房，點知去到有廳有房有廚房，差唔多500呎

我去左依間

歐洲酒店好平，平過日本仲要靚位又闊

有show睇貴唔貴

布拉格係咪唔洗買pass

起碼1歐換到26.8先好考慮

留名跟進

大件夾抵食

下星期去，留名

Bookmark jor
黎緊會去

上網search唔到menu

我去戈陣乜都整緊
最後走左上山HEA, 好舒服

不過回程戈陣好撚恐怖
你地估下咩黎

其實BUDAPEST係用黎搏腳去zagrab, 所以冇認真玩, 有機會應該會再去

咩黎
你幾時去咩月份去

冇記錯係8月中到BUDAPEST
你估下有咩最中意嬲係燈度
過橋我完全唔敢開口

我都搭過，跳錶跳到din，本來計落7x hkd既車變左2xx定4xx hkd
原來唔可以亂截的士，要call台

哇屌 飛蛾

蚊 飛鵝？
我下個月起 凍福地 應該好小小掛

我會去tripadvisor睇人地食過啲乜，有啲人會影menu出嚟

下個月可能好啲既，不過影響唔大，係好深刻姐

我就唔驚呀，係我老婆見到咁我驚佢發顛

好補架

試左頂佢d meun相放大後d字blur哂

各位巴絲打 如果下星期出發, 洗唔洗著厚羽絨(上網睇prague溫度係6至18)
因為我仲會去奧地利同新天鵝堡, 上山會唔會好凍

上山好大風 會有啲凍

唔緊要啦 個樣好似好食就得啦

帶件u記褸算

好期待

請問Szechenyi bath 個cabin係咩樣？
一間房黎？ 唔可以共用？

絲打幾時去

應該5月頭去

匈牙利灰牛
鴨肝mouse

有無人食過Comme Chez Soi 係tripadvisor排第一

下星期食

食完分享下

訂到？ 午定晚？入面好細下，不過野食大份同好食

我六月去已經訂左

Budapest 世界級餐廳 Paprika

記得叫鵝肝同雜錦海鮮意粉
隔離街果間lucky 7 burger 又係世界級

已訂too 鵝肝同雜錦海鮮意粉 收到

尋夜去左布拉格u kroka

上網個menu 無左pan seard goose liver with apple xxxx 既
好似得返一隻goose liver with apple flemble(唔記得點串)但唔係煎既

我下星期一晚到，間野係咪淨係用電話先訂到？

我用email book 不過佢成星期後先覆

算啦，我都係放棄，上網見過有台灣人連續幾日午市尾去叩門最後得米，心思思想試，希望有緣食到 返埋今日就放大假，之後就飛budapest 實在太膠興

我下星期二到
大半個月前book都無晒夜晚
好彩有中午
Email book好快覆

果然無介紹錯，鴨肉雖然有少少鞋不過醬汁真係一流！

懷念呢間野
間野D人英文好勁
Chez 我都係連去兩次先有，仲要lunch ,博下啦
最好12點前到，佢會叫你90 分鐘還檯

你幾時去
我岩岩先去完

你唔係 果兩條仔其中一個呀
我2個鐘前食完
我坐出outside
奇怪仲聽到有人講廣東話入去食野

其實好大份

多唔多人使唔使等好耐？

呢間唔駛，可能我當時閒日 同 8 點幾
個洋蔥圈真好食，重點佢有幾種汁，世界級

食緊Zeller bristo

晏晝去食先，夜晚已經book定zeller同chez

巴打鍾唔鍾意行博物館？
布拉格啲博物館幾出色

今日Budapest centre market
撞到有鄭伊健 錢家樂拉大隊拍戲係到攞景拍戲
可能哩幾日都係到...

上個星期去Budapest都影左唔少相
上個漁人堡睇景都幾靚
同埋好中意佢市中心有個house of terror既博物館 用左啲artwork講好多二戰之後budapest既歷史

影得好靚
你踩恐怖之屋？

人在布達佩斯 72hours pass係咪真係有得包遊船?

咁多人係Budapest

我呢家都上機 今晚就到

包
有寫明，我一日既都包

巴打影得好靚，用咩機同鏡

好靚

去到show pass 比佢就上得船?
點解布達佩斯可以咁抵玩

個post變咗淨係傾 布達佩斯
啱啱去完布拉格 一日都行得晒
但又無話好失望嘅

一日！？
我仲plan左3日喺嗰度

between除咗人骨教堂仲有咩地方可以布拉格即日來回？

KV?

前幾日去完
Day trip去左CK 同Dresden
Prague 兩日玩晒

布達佩斯正過布拉格

Comme Chez soi 世界級

布達佩斯兩河夜景係靚d

點，食左咩，有冇送甜品 同講起得
有冇問起你邊度來
一知香港就講普通話
佢地咩文都識少少招呼用語

通常佢地一講普通話我就比交叉手然後表現好唔開心 ，再教佢一兩隻廣東話
食物有冇圖？

Join啲day trip都得嘅
我都係留咗3日 hea住過

可唔可以講埋食左幾錢

一日其實點會行得晒,咁多野睇...
城堡區+電視塔都一日啦
舊城+新城+猶太區都一日
仲未計高堡區...

放心
完全唔貴,相比香港,都係兩條友幾舊水港紙有找
但當地來計應該算貴

D5300 見數配枝sigma 50 1.4咋

城堡區+電視塔我行咗半日
舊城+新城+猶太都係半日
我自己去又唔係點影相 淨係睇
我分開2日 每日行半日咁 半日hea
我諗如果加埋 半日加半日 咪一日囉
可能我咁樣睇咁快 會浪費咗啩

跟你介紹
蘋果鵝肝 同 海鮮意粉
仲有兩個牛肉湯 salad
好飽
有送甜品
係講普通話 老闆員工好好
今日長途跋涉去左Hallstatt
又係好靚

食左600幾蚊港幣

頭先訂左機票 16/8-31/8 飛 捷匈奧
但睇返行程 去 budapest prague wien hallstatt好似12 3 日就夠
有冇景點推薦塞多兩日 求救

CK

CK 都計埋

依加蘋果鵝肝有冇用兜上、？係咪好撚多 成4舊

Slovakia - Bratislava one day
Salzburg
Konigssee

如果我由budapest 返prague 中間停 bratislava一日 可唔可行？

可行
好細，半日行完
Budapest > student agency > Prague
招黃巴就得，巴士站仲要有得放行李
Bratislava > Prague only 4 hours
,一日仲要有十班車

有 好似食殘廢餐咁...jacket都有人幫你掛
食到好飽好正服務好掂
香港邊有哩d serve

bratislava好似好悶 巴士路經

Prague搭左7粒幾鐘去Budapest

如果香港入高級餐廳都睇路鳩起你

二月一條友去完praha 之後去德國玩
感覺上好大對比
捷克好似好破落咁
我住中央火車站對面
果陣夜晚好多乞兒

準備搭夜車去prague

住左幾日都無去過Prague centre
次次搭電車穿過
感覺Budapest好似仲多乞衣

點解我無見到有乞衣嘅

我都見唔到乞衣
可能無去火車站果頭
同埋Budapest Prague 唔搭夜火車？又省住宿費 環境又可以

有幾多位巴絲係單拖去 ？

邊度有？而家喺布拉格，求詳情

我果日成十點幾先出到市中心
可能果d時間先有

留名6月都會單拖去依2個地方
利申巴

有無人比下意見
我6月會去budapest 7日
我見佢有分7day card 同 7 day pass
我應該買邊隻好D

想問下prague+ck同budapest分別預幾多日好

另外買咩上網SIM卡好

擺到明買travel card 就得
除非你睇清Budapest card 入面既野有興趣先買

唔該巴打,咁上網SIM卡有無邊間推介

香港買定1gb 夠我歐洲通用13日 $1xx
住既都有wifi

我去鴨記買 3uk. 3Gb 120蚊
去晒四國 包括Budapest 夠用Google map

我4日 買左72h travel card

宜家我用到12日 用左600Mb

好,過2日去鴨記睇,
3個張, 3GB , 大約$120

8月會單拖去

係 cover廿幾個國家
不過無得share wifi

無得share唔緊要,我諗住買2張,淨係去budapest

6月

過幾日出發

5月

有冇兄弟5月頭會係依兩到

想問budapest flixbus station 個頭安唔安全

6月尾去留名

有冇巴絲去玩過skydive

5月中去兩個禮拜

想問下如果係salzeburg 過去國王湖 大家會唔會係國王湖住返晚
因為暑假去 可以去埋obersee

巴打我都買左呢張, 想請問佢面頭話係香港activate張sim先 即係要點做? 臨上機前係香港換sim?

四月尾五月頭會去布拉格
上網睇有人話凍要準備厚衫
但又有人話短袖加薄外套就得
有冇巴絲知道天氣大概點 可以比下意見

短袖薄外套搞掂

我覺得唔需要，一日時間非常足
除非想睇晨光

有冇人知nepliget 巴士站個到夜晚安唔安全
想坐夜巴去prague

6月
咁多位巴絲有無興趣一齊
TG:Chan514

TG: drewwt

我黎緊都諗住一個女仔去

佢夜巴個位冇遮冇掩架 唔建議早到
萬一真係想早到的話 可以去對面馬路個大站入面等 然後早一兩個字返過去就得
利申：早到一個鐘想過去搵下有冇餐廳，點知乜柒都冇

買完d鵝肝返到香港洗唔洗擺雪櫃

驚俾人打劫搶野多d

岩岩返黎香港無睇post好耐
我係香港出發前一插即用得

我都買左小小返黎
香港好熱

6月中尾自己去
有興趣睇下夾唔夾到食個飯可以tg ch22ing

9月初去
有冇巴絲約食

Budapest真係好靚呀
呢幾日天氣唔錯 都影左好多靚相
關於治安問題，我覺得呢到都幾安全
一個女仔黎絕對冇問題

一個人住布達佩斯邊度好

7月頭會去布拉格 布達佩斯
去完布拉格去一日Bratislava好唔好?
見順路

推
6月尾係Budapest

我都係plan左一日去bratislava去望下

啱啱單拖到Budapest
有無巴絲推介下得兩日應該集中遊邊到
可以嘅話一齊食個飯

布拉格搭左8粒鐘大巴去布達佩斯
經過Bratislava 好似好悶

夜景好靚＞布拉格
漁夫堡靚過布達城堡

Danube 河邊已經可以睇曬大部分既野, 我仲有2日自己係度玩，你巴定絲?

有無巴絲試過係viator度book day trip?心思思想搵一日prague或者budapest轉去join Dresden既daytrip

另外係隔離開左post 想借呢度求評行程
華沙去探一探frd同行下 好快走
Prague預4個鐘焦點活動去渣小型飛機
14th HKG>WAW
15th WAW(ETA~1330)
16th WAW
17th WAW>KV(morning bus)
18th KV>BUD(overnight bus)
19th BUD
20thBUD
21th BUD
22th BUD>PRG(overnight bus)
23th PRG
24th PRG
25th PRG
26th PRG
27th PRG>CK(morning bus)
28th CK>WAW(overnight bus)
29th WAW>HKG

無知一問
如果我經student agency 個網買夜巴車票
佢有個youth<26既價用唔用得
我唔知係全球人用, 定係for捷克人 only
求解答

上網睇外國論壇啲人都話好似唔係幾安全
果度係咪好似呢張圖咁樣？

有夜巴去prague既話果度點都會有人掛

我記得之前買都係填<26咋

我之前係呢個巴士站搭student agency 夜巴去Prague
Student agency個上車位係要過馬路去隔離條街嘅
仆街我攞住個喼跑過去

鵝肝醬可唔可以handcarry上機 sor

好, 唔該巴打

係呀我google 過都係咁上下樣

7月中去 但未諗到行程咩都未firm
好期待

獨遊Budapest 中
假期好多人

推

世界咁大去食個burger 都可以搵到對方真係太可怕
你應該係當晚坐外面一對男女？
我仲心諗大風到咁仲坐出面

有冇人帶過酒返香港？
如果寄倉最多帶幾多？ 想買tokaji

所以話早到左就到大站到坐，臨十分鐘先過馬路上車
因為student agency 佢地個站係另一面 感覺上唔安全

TOKAJI 唔係烈酒，得10幾％，老實講帶幾多都無問題，我自己都帶左兩枝
如果要求唔係高呢，漁人堡上面有一間超市，上樓有個corner 係放酒，有超級多tokaji 的選擇，價錢相宜

唔該巴打, 剛剛google 搵到個站了 就咁係街邊

我打算今日係central maker到買咋
另外 鵝肝應該買邊隻最好 手信用

今日條鏈橋比佢地封左幾個鐘 似係拍緊古惑仔

嘩拍咁撚耐? 我上個月去佢地係central market

下個禮拜去Budapest Send左email book Gundell同Kiskakukk
佢地通常幾時覆email㗎？
毒撚表示好期待

kiskakukk 唔使book 啦，我果陣walk in 都okay

Gundell 我都係前一晚book

個陣walkin唔比入 話無曬位
然後係門口search緊有咩其他餐廳可以去個陣 有兩個白人入左去 偷聽到佢地都無book位 但傾左陣個waiter就比入
雖然我之後再問多次 佢就話晏d會有位 可以晏d返黎

居然?!我果陣下晝一點鬆啲，行入去係得幾檯客食緊野，完全無人阻撓啵

可能因為我夜晚去

下個禮拜睇落唔難book到
尋晚我連Comme Chez Soi都book到(巴打話唔好食會切嗰間) 不過係lunch time

根本去到先book都得，平日無乜人

六月中單拖布達佩斯
有冇飲野地方介紹

六月放大假
今日先開始諗去唔去依兩個地方
咩都未plan
如果只去Prague同Budapest 12日夠唔夠
如果加埋維也納要幾多日比較鬆動

同埋有無巴絲打算六月去

係 連登仔
我果陣見入面無人坐 廢事入

留左係到拍野咁耐
我已經係四月頭去

同你一樣

12日咁長
利申六月中去

12日應該太多
可以去埋奧地利個邊 Hallstatt Salzburg

原來太多 我撳過機票一程機要十幾至二十幾小時，我仲驚唔夠時間
我仲plan緊
分分鐘可以去18日
睇黎可以去多啲地方
Prague Vienna Budapest Hallstatt Salzburg
仲有無提議
我第一次去歐洲

其實我覺得salzburg好悶
因為全部都係莫扎特
不過可以由salzburg去Munich 去國王湖好近 景靚到爆

salzburg去國王湖唔係近d咩?

其實我想講係Salzburg 去國王湖再去munich玩

多唔多人去過house of terror?

人在Budapest 後晚通宵車去Prague
其實靚係好靚 但夜晚仲靚 衰在咁夜先天黑搞到其實日頭可以去好多地方
本來上網拎左人地既4日行程
但其實可以2日多少少行曬
景點區之間極近 除非你行路 否則chur少少2日係可以行曬兼影相

Lucky7同Comme就係我apartment樓下轉角位 正到仆街

去過，但入面太多英文既展版，每個section 都有一大段英文要睇，仲要唔易明，睇完都唔係咁理解 感受氣氛都okay 既

有英文? 幾時?
我2010去, 極少英文, 本LOGBOOK個個寫"...MORE ENGLISH..."

有無人呢兩日係Budapest

我4月頭去，每行入一間房就要拎掛係牆上面放係果堆A4 紙解說，如果唔係牆上面真係淨係得匈牙利文
嘩你老味有一半以上都係字體10 double sided 既印刷, 前前後後睇左十幾張，我同個friend 一人睇一半算

留名

我打算munich入，落國王湖留一晚，然後落Salzburg，之後去Hallstatt兩晚
但宜家先plan六月去就發覺Hallstatt已經無房，除左好貴果啲，今鋪大獲，唔通要skip Hallstatt

Budapest 個浴場唔好去 睇一睇就算
入面冇野好睇 又多人 野又難食
上次我去到咁岩播緊划艇直播先叫有啲野做

要講正既得個massage囉... 不過要另外比錢

睇下邊個啦，如果一世人得一次機會，我會揀去Szechenyi，果個快樂漩渦好撚好玩

今朝去完 轉到好high

六月會去奧捷匈
有無人一齊去玩

唔識睇...
去柏林d 二戰館正好多

去左 同 睇囡

有冇興趣去bar?
利申 巴

Budapest>Prague
Student agency 2315-0630

河既兩邊夜晚靚好多
之前日頭去無野好睇

依加係布拉格

6月幾時 我都搵緊人

6月11至7月1
幕尼黑入布達佩斯出

可唔可以join奧匈捷
我15/6之後ok

同你一樣決定放棄stay hallstatt, salzburg即日來回hallstatt算
第2日salzburg去國王湖 去完直接去munich

我為Hallstatt
宜家個行程怪到喊
要突登去其他地方先返Hallstatt

我都差不多時間 可以睇下約唔約到
tg ch22ing

tg我 我可以開grp

一生人必去一次捷克

不了 第一日遇親都唔係禮拜既人 買pass上網先知tobacco shop 搞一輪先知relay
同budapest一大對比
Book Dresden tour明明講左有學生證又碌完一睇 正價黎既屌

New York Cafe

野食可以話好一般

其實都無計，捷克係熱門旅遊點，啲人相比budapest 係差咁少少
不過好在我去果陣係復活節，無人揸住架segway 剷埋黎問你玩唔玩

得個樣，budapest值得留肚食更好既野

我都係因為依句

依家有無人係Budapest?

想問下布拉格、布達佩斯夜晚係街上危唔危險

即刻去咁多位巴打推薦嘅kiskakukk 個蘋果鵝肝真係必食

咁樣幾錢到？
另外我本身諗住波蘭加捷克
見到你地咁講，心思思想去埋匈牙利
係咪太貪心

我玩埋聽日走啦 會去central market hall同國會大樓 睇下有無機撞到啦

佢係咪縮左水
月頭去一份有4舊
前幾日去得返兩至三舊

一個人既話stay alert 啦，但我去過布拉格兩次，唔覺得特別危險，budapest 更加安全，無果種見你係asian 就撩鳩你的煩膠

我得2舊 但HUF2990有2舊唔係差唔多咩

我月頭去係有4大舊
一個月唔夠縮左一半

其實我覺得唔危險 岩岩去完Budapest 而家係Prague
成日夜行都無問題
利申一條友

有無巴絲依家係Prague?

多謝兩位爸打回覆

過2日出發Prague and Vienna
Via Dubai 請問有咩電話卡可以呢3個地方都用到 主要google map

three uk 有張歐洲上網卡，我果陣買百零蚊港紙，30日1gb

Oh 屌我睇漏左杜拜，張卡淨係cover 歐洲，杜拜就唔知
但可以offline area download 定，到時只要有網絡就可以導航

一個人既話 入唔入得上面介紹既餐廳

我都係一個人入去食

絲打講呢張嗎？

呢個咩網？

98咁平？

klook黎

幾抵

鴨記有200蚊12GB喎 1GB除非你淨係用黎搵路唔up fb ig呢啲

唔該絲打 但最後無訂呢隻 因為飛太早無得pick up
所以今日係鴨記買左張號稱Vodafone 28日無限
首1gb 4G 之後3G無限 $150蚊
用到vienna + Prague
Dubai就算了事先搵定路吧

今日有睇到多數西歐來 東歐無呢啲價位

六月初起行！

跟隊momo117

你係咪睇3 我路線走 波蘭->匈牙利>捷克
都係用佢

留個靚名先
利申7月中可能去

我去匈牙利 斯洛文尼亞 克羅地亞 同捷克呢張都用到
算係咁上下啦
同埋最後用唔哂1GB

有冇人依家係budapest

冇

咁就真係搵唔到了 而家用個張1gb 4G後會維持128kb
都頂住先

Vienna天氣晴朗 睇天氣預報話11-30度
早上8點都係涼 着件薄外套出發 去到10點就熱到仆街了

即係要外套入面着背心

T-shirt + 風褸
晚上10點後先要着返褸
痴線時間勁好用 晚上9點先日落

7月中去 留名

13/6-20/6會係呢兩個地方
有無人一齊玩

下年年頭去

有冇人知ck城堡後面間餐廳係咪汁左

邊間

11/6-15/6係Prague。可以一齊食飯

個菜湯真係唔識欣賞

布拉格有咩餐廳好食？

有無人十月頭去？
組隊

9月1-3日係布達佩斯

有冇巴絲一齊食飯

7月頭去。一個人住咩酒店好。有冇推介？

有無人睇honest guide Prague ？
好多有用資訊，但唔知堅定流

一樣！！！
可以一齊食飯！！

tg: RCYMA

今日去ck見到個香港女仔一個去旅行 我都好妒忌
同屋企人去會sin咗唔少時間等佢地shopping
唉 去到德國我就解脫
會唔會同個女仔相認到

布拉格？我都7月1-4或5去。

個個女仔著咩衫嫁？

凈係記得綠色防盜backpack 牛褲 timberland

汁左 果間好出名
4月果陣冬天 未開 去唔到

Ukroka
類似咁串 Tripvisor 好高分

布達佩斯呀 我7月5-8

有冇人聽日後日大後日係布達佩斯

布拉格天文鐘 係咪維修中？

5月尾去ck住hostel都識左個同房同年又係獨遊既香港女仔

上個月去係 淨係見倒上半part

不過我地自己玩
到時感應到大家就say個hi啦

想問下各位 我下星期會去Budapest 仲會去埋Prague CK Vienna Hallstatt Bratislava
呢幾個地方治安點架 我同個fd 兩個女仔去 又好驚比人偷野 所以仲諗緊帶唔帶相機去好

布拉格天文鐘

周不時會有導遊 係度講解 個鐘背後嘅故事。
可以借d意 過去free ride 聽埋一份
利申：果陣我係咁

條路線咁似我
我聽日就落Prague
我一個人都未驚
你兩個互相照應啦
小心d is ok

隨左Prague 其他都好安全

27/7-23/8 Budapest，
有冇同行巴絲

巴打 我聽日都會係布拉格 再去ck 玩

我宜家慕尼黑過去布拉格，之後落ck
玩完奧地利就落布達佩斯

我夜車去布拉格
幾時係Budapest? 有機會見

Prague 係多扒手？
我以前試過係大陸比人偷野 所以好驚去歐洲又比人偷
Btw有無巴絲21/6-24/6 會係Budapest

282930就有幾個喺budapest

我宜家喺布拉格
月尾果幾日喺Budapest

巴絲們
你地係布拉格住邊間酒店

食咗Comme乜乜，真係幾正，樓上巴打唔使切

我淨係叫咗一個鵝肝主菜兩個人食都好滯，好彩冇叫意粉，勁撚大兜

不過我覺得Zeller 好食啲
下面碗有羊肉味嘅素菇湯 幾得意

純飯後分享勿起底

去食comme 乜乜有無book 定先？

我覺得Comme好食過zeller

兩間都有book
我發現去歐洲多人食嘅地方一定要book

Between喺維也納食咗ribs of vienna
雞翼正過啲骨

之後去咗Figlmuller食炸豬扒，冇book要排隊，不過好快入得。都幾正，可以一試

個甜品

Comme乜乜真係好正
咁多位巴打記住book左先去

有無巴打去過布拉格 Terezin 集中營
上網已經搵左Kavka巴士班次
去Nádraží Holešovice坐巴士去Terezin U Památníku再行過去
但係Nádraží Holešovice連住火車站 我怕天光搵路會搞到好趕
有無巴打知道上車個位係邊 外國網站爬過文話係run from platform 5 or 6

上年去布達佩斯俾人開背包，不過我乜7 都無

背乜柒包呀

見到啲相就想去多次布達佩斯

Budapest真係贏Prague九條街

我都覺Budapest 幾靚 有多惱海 有山 有高位
特別企係漁夫堡望 好舒服
Prague 地理無闊河 係紅屋頂幾有特色

好感動各位巴絲都無插我推介既comme sol Chez

多謝推介
另外你講既Lucky7都有去

覺得紐約咖啡點

想問下你地係點book? 經email? 同埋有無話time slot ? 例如lunch hour / afternoon tea / dinner? thanks

我經email book㗎 我有講埋book幾點嘅
唔好食我切

食物就算啦

我鍾意中央咖啡館多d

所以我兩間都冇去 去咗啲小咖啡店 仲正
Lucky7我都在食 就係佢搞到我夜晚食唔落comme乜乜

Between 死啦我冇你地講到布達佩斯咁鍾意咁正

我果次平日下晝4點去walk in有位 不過就同我講我有1個鐘 因為5點有人book
啲waiter勁nice勁friendly
記得唔洗叫前菜同甜品 佢會送
仲有一兩啖好痕正既飯後酒比
有無巴打知咩酒黎 我唔鐘意飲酒但果兩啖仔好難忘好正

嗰次去食完Main course佢送左兩杯酒俾我
一杯係甜品酒 一杯係綠色嘅但係嗰杯濃度好高
不過真係唔駛叫甜品

就係甜品酒 金金地色既

Central食左早餐 ok既 只少覺得好味同合理過ny

New York Cafe d live music 好正 個境都一流
野食就不過不失喇

有無人呢兩日係布拉格食個飯？

布拉格有冇D非食不可嘅餐廳

人在布拉格
明天走

今晚可以食呀
有興趣zzztravel50@gmail.com

宜家食緊Zeller
好正

巴打一早bk定?
今日會到budapest 但唔記得bk
岩岩send左email希望bk到1位食lunch/dinner

個post入面巴絲提過個啲全部book曬
希望有位

晏晝路過想book即晚
得返十點照去

有冇人9月1-3係布達佩斯？

bk左zeller lunch
但comme就full晒

有冇巴絲而家係布達佩斯？一齊食個飯？利申：巴一個

Budapest now
tg: uhihi123

布拉格就有 後日走

會唔會住埋係同一間Hostel 我呢間都有四個香港人

星期五晏就先去布拉格，但睇天氣好似會落雨落到星期一

book左gundel lunch 見佢話要smart casual

pm左你～

book果間Hungarikum Bistro唔同時段黎緊兩日都Full哂

Tg:Chunooo
有冇人而家係Budapest一齊食個飯
星期五再過布拉格，而家坐左係Lucky7等食

book 左commez gundel & kiskakukk三間

人在budapest
聽日走人

Kiskakukk晏就去唔使Book都得，今日去完
鵝肝必食

想問張travel card包埋果隻船係邊度上 ？

今日8點walkin去commez gundel 食到蘋果鵝肝

btw 有無人係budapest 食個飯

一個人？

係呀

圖呢

一個人食咁夠膽

唔洗驚,我果日去緊先醒起,
但係著住白色T+牛仔短褲+波鞋
完全無問題

只係入到去D女全部ONE PIECE, 仔就全裇衫JA

點解布拉格咁多韓國人

一定係果D咩韓劇有關的

仲有無巴打今個星期六會係Budapest 可以食個便飯

kiskakukk 完全 overrated

布拉格除左
Skydive
Black light show
Aeroprague
Beer spa 之外
仲有咩可以做
（追哂成個post發現都幾小prague既野相對

周圍都多韓國人
不過ck真係勁誇張 行幾步就1個泡菜

budapest去central market必買tokaji aszu酒
好撚好飲 買左枝3既 甜甜地好易入口
3450huf

人在布拉格去完Budapest都係咁諗

想問除左comme 咩咩, lucky 7, new York cafe 仲有咩係必食? comme book 1/8 都已經full 哂

爬完個post搞到好想去
十一月中到十一月尾左右會唔會好凍

zeller bistro

我當時都FULL,BOOK唔到
最後我留3日,第3日LUNCH去先睇到又係我...結果話比60MINS我用餐,,,都好足夠了...12:00-13:00..
你試下問佢,

啱啱到埗

黎緊有冇巴絲打係布達佩斯

咁你行李點？裡面可唔可以擺行李？ 因為佢又係俾我之後一日有位中午 不過我食完應該直接坐巴士走 所以想知可唔可以放低行李係入面食

聽日到布達佩斯
會係kelenfold vasutallomas
煩緊會唔會冇地方唱錢

用銀聯撳

有冇巴打9月1-3係布達佩斯一齊食飯？
Tg:

解決左 星期日車站間唱幾錢同atm都關左門
好彩周圍行下 搵到atm機

同埋跟巴打推介
食左lucky 7 burger, kiskakukk
同埋聽日食gundel

kiskakukk d野食質素點

lau ming

我覺得幾好
Gundel就幾失望
Btw 1餐gundel價錢=3餐kiskakukk

呢個星期會到Budapest kiskakukk枱已訂 幾期待下 再加埋星期日國慶有煙花睇

budapest真係好正好想再去
瘋狂飲牛肉湯

如果只係揀一間，kiskakukk同comme乜乜邊個值得去多啲？

why not paprika

上面冇咩巴打有講 等我上網睇下先！多謝介紹！

一定揀Comme乜乜
唔好食我切

paprika響英雄廣場對面，book位會好啲，
仲有間nosztalgia etterem嘅石板牛扒都幾好味
講起都想返去

人剛到布達佩斯
岩岩食左lucky7
個醬真係唔錯

想問下如果係布拉格倒數，巴打有無咩地方介紹

如果去10日（減左頭尾 即係8日full day)
應該點分配布拉格 同布達佩斯 日數？
3+5 定
2+6 ？

聽大家講到 prague 好冇野做咁。同埋好似食野都唔平

而家係布達佩斯留低一個月，巴打們黎到可以搵我食飯

Four seasons hotel Gresham palace?

仲以為個post沉左好耐 上次每邊都去左四五日

懷念布達佩斯多過布拉格

多腦海好舒服 又浸下溫泉 食鵝肝

LM

Push

又推上去先
人在布拉格 過幾日去布達佩斯7日 有無朋友